乜都唔理定藍絲比較無得救

到依家發生咁多事都係乜都唔理既人
藍絲

自推一下

乜都唔理遊山玩水果啲當佢透明就得，陣間屌佢佢變埋淺藍甚至深藍

而連儂牆事件藍絲決斷到直頭當你派帽仇人咁打

你覺得邊個冇得救多啲

但係藍絲都叫有留意下時事 雖然係睇紅媒 只要睇番d正常既媒體係有機會變番黃（唔係講緊深藍） 同埋只要影響到佢利益就會轉立場

而完全唔留意時事既人係冇乜方法令佢地變反對派

你同深藍傾下就知
佢地根本一直都冇果個concept
睇乜都冇用

Why not both

之前睇過城市論壇都見唔少深藍好多都一尾9撐冇論點 如果淺藍同乜都唔理比呢？

乜都唔理果D你一攪到佢就會開始諗野

都係既 好多人都係覺得唔理政治 政治唔會搞你 而呢幾日好多人都比政府揾上門搞

5年前我有好多朋友乜都唔理，到6月都出晒黎
香港呢個局勢好快會燒到去乜都唔理既人，到時冇得佢地揀
反而藍絲特別係廢老大部分諗既係條命都唔會長得過2047

push下
[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

有d藍絲都開始屌政府

身邊有幾個乜都唔理嘅港女frd 都被感化到出左黎遊行做和理非
雖然遊完行都係繼續飲飲食食

藍絲暴力打人佢地睇唔到
黃絲打人佢地覺得十惡不赦
藍絲唔止眼有問題
個腦都有問題

乜都唔理個d 先易影響
呢班人通常個主流係講開咩佢地就一定會follow，最怕同人冇話題。